如果有積口德比賽既話波台真係然硬cc台

🤘

有你已經輸了

所以唔出你

樓豬話人窮撚狗主好有口德？

為理念而戰既人
最終一定會戰勝為金錢而戰既人

坐監啦白羊

靜啦熱狗

熱狗死全家啦

理念=搵好多錢

波台多數都鐘意足球。個個都好有修養 睇球隊陣容有觀念有遠見